聽日823，大家唔好忘記

香港人喺時候築起人鏈，參與明日嘅823行動！！

推

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈

823人鏈

推爆佢聽日見！！！

８２３人鏈

遮打花園基督徒集會都有人鏈

1950-1955 開始組成人鏈

823 The Hong Kong Way

今晚 19:00